[報得呢個班我預左紅]KOL 達人

見咁耐冇人應你應下你啦

又麻煩你了

當左你隻武士刀去報課程

已經搵緊買家了